有冇人去訪問個搶廁紙賊既心路歷程？

太誇張
黑色幽默過周星馳